除非你有米九高，大大隻可以同時砌底兩三件鬼佬，唔係唔好移民英國

除非你有米九高，大大隻可以同時砌底兩三件鬼佬，唔係唔好移民英國

去到多數俾人恰，你打交唔叻死硬

樓主合唔合資格？

樓主你咁清楚，應該你香港畀人恰慣

林鄭月娥兩隻孽種住英國咁多年都未死得啦

又一件支共打手

康納得175cm

跑得快就得啦

唔得，人地圍個陣黎對付你
你只可以祈禱，佢地冇人係gay佬

除非你有米左高，大大隻可以同時砌底二三十件黑警，否則唔好留係香港。留係到一定俾人當狗咁撚，老婆仔女佢地都撚埋你

樓主米5？

係啊 條j仲要有30cm

咪撚戇鳩啦

好彩我60m 高

無聊

啊 係呀

支共請你做pr

幾錢？

黑警有30000 要打低30000 定幾個鬼佬易d

樓主智障 可能唔識計數 我同情佢 智障先生 死咗去好過

我有保標,唔驚

所以比人打到仆街

咪係 我就望佢佢兩條仆街俾人打鳩佢 佢兩個都無事 即係英國好安全

正解

原來移民係為左打架

去打仗咩！

打仗係講疊馬同疊水

做多左啦😂

小朋友，係學校就係既，出社會邊個同你講好打

樓主比基佬屌過

起下樓主底睇下啦

拉

算吧啦，香港人狗都唔夠打，出哂命東亞病夫嚟。

得左邊果位可以打到佢仆街

起完底block得

你個名

琴日炸左馬萊港口你做？

咁連登仔全部都ok

咪撚戇鳩啦
Blocked

Ching 喺咪冇睇琴日個場

係香港比警察打嘅機會
應該大過係英國比鬼佬打

咪撚戇鳩啦!

Block!

起完底 樓主

無呀
康納輸左？

我個肥仔FD中學之後移民英國, 佢係中學成日比人恰(班人畢業好多做曬罵警), 去到英國反而開開心心娶左個日本靚女, 無比人打喎

打完你佢再flop再屈你打佢
成大班狗仲圍住在旁邊汪汪汪
做假證據

去英國打交
可能都係一對一

垃圾ac

呢排好多呢d 垃圾嘢講垃圾話哦

pressure makes diamonds

樓主睇得自己咁高

除非你碌鳩有20cm長, 大大條可以同時插兩三個鬼妹, 唔係唔好移民英國

燈粉出post 唔怪之得

我就係負責俾兩三個米九鬼佬打死果個

D鬼佬覺得香港人個個都識功夫個喎

討論移唔移民本新無所謂，理性討論有point就得，但開埋呢d垃圾post既就block得

好可憐 起一起底幾個Post都屌鳩鬼佬
你係咪俾鬼佬帽左

大家有冇發覺 呢幾日 班五毛狂開題？
唔係唱衰英國？就係踩BNO，明顯五毛從未去過歐美國家

佢都未出聲

落地獄

去咁耐都未見過人打交
樓主係咪死窮鬼住埋啲龍蛇混雜嘅地方

我撐警又大肚留香港唔怕

想問下開post比人撚狗咁撚係咩感覺？

矮仔係英國先至搵到食
做戲都係，Daniel Craig，Sean Bean，Michael Sheen....全部178以下
大隻高佬只能做配角 或茄哩啡

佢地板太強

五毛咁出post都想加人工？

全部~178左右
咁都比你話矮仔

無190都唔代表係矮仔下話

On9

唔好搵香港嘅廣東佬嚟做標準
我只係照題目討論，題目講緊英國
而我個post 就拎咗幾個明星做例子
3個例子都算係動作片男演員仲好出名
鬼佬矮過178仲唔算矮？仲係明星添
Tom cruise只有170連佢個前妻都彈佢矮

就算 英國標準都係 178為平均數
你落到平均數都唔會被定義為矮啦
低過平均數 係成條身高curve既頭35% 定義為矮 合理d

DATA (2010) -178CM Avg